dse 放榜區求救

東華個nursing hd 冇交錢miss左interview
唔知仲有冇位
想讀nursing ar

Hku space個醫療保健 伏唔伏
聽人講有一半人上左岸
冇修bio 驚讀唔嚟

護理學副學士 香港中學文憑考試生物科/化學科第二級或以上；或組合科學科（生物/化學）第三級或以上，或具同等學歷。
醫護與健保行政高級文憑 香港中學文憑考試修讀生物或組合科學科(生物)，或於數學科（必修部份）第二級或以上，將獲優先考慮。

去英國啦讀啦
依家仲apply得切
而排英國缺人